[台灣外交一齊救！] 香港人！到我地stand with台灣喇, 入黎簽爆佢

實現we connect
台灣支持左我地好耐,到我地支持佢地

德國國會請願連署

最近有德國民眾向德國國會提出請願案「Petition 95643」，要求德國政府承認台灣，並與中華民國（台灣）建交。這個請願案需要在10月9日為止達到50,000人連署才能成案，並約束德國政府針對連署內容回應。目前已經有33,108人連署。最重要的是，連署人並不需要是德國人，任何國籍的民眾都可以參與連署。

的確係幾複雜
台灣既新聞同教學網站

聯署link

push

講左好耐，已簽

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

唔好意思,我依家先知

推爆佢

psuh

好耐前已簽
P.s. 簽呢個係有啲難度

推

用google translate 就搞掂

44000了
大家加油

答ed
要先登記, 用email確認, 然後登入再簽

已過50000